中國零確診 大勝

跟據強國唔知邊條條例 無病徵感染者唔計確診

有病徵嘅唔診 放置佢等佢死左就唔係死於武肺

零確診 win

冇事喇冇事喇可以開工喇

中國必勝

數字可加可減機制，雜總可以出黎

公佈都成148單 真實情況一定.....

唔緊要啦，中國人都唔係人

冇事既 冇事既
你話零就零

終国又贏

突然香港又唔關中國事啦

勁唔知治癒人數幾時會高過確診人數呢